學校就好比圍欄，用黎圍住啲教畜

唔比你地周圍走